環球時報：美軍宣佈保護台灣之日，就是中國統一台灣之時

環球時報轉發《紐約時報》觀點文章

該文章內容指美國不應該承諾保護台灣，因為一旦承諾中國就會馬上進攻台灣

打啦.......

你地打啦好悶啊

摺完被未啊

美國保護台灣已經係人所共知...

又要奔雷手文泰出動

個邏輯係咪錯左?
乜唔係應該美國唔保護台灣 先係進攻既好時機咩

縮沙

你唔打人地又點保護

打啦你地

中國統一，中共滅亡，台灣接收中國

如果美國明天就講，大陸又唔敢打，咁咪好柒.....

打未呀屌你老母講講講

佢地打飛機打到 short short 地

打啦仆街，又講

2020前武統台灣

含撚之時

唔好話唔夠膽打。連講硬D都唔夠膽。

黨歷計呀
仲有撚排

夠膽去金門再傾

根本中共就唔夠膽開戰，全部都係all talk no action

咪篤爆佢地啦

保護左好奈喇

以為係納Dee出post

「咁我地無話係立即打喎!俾D 時間你地悔改!」

你保護佢 我就摺到你地所有被都起角！！

唔係咁又點顯得佢勁

咁如果要支持一個中國咪要支持埋美國保護台灣？
好矛盾喎

人地想要綠卡想博美國吞拼支那直接變美國人呀麻

中共攻台 真係會統一 差在係邊個統邊個

即係美軍一日唔宣佈,就永遠都唔統一台灣?

美軍保護中國 避免比日本侵略 有咩問題

一個你打我就保
一個就你保我就打

打啦 好悶呀

突破盲點

你保護我咪打囉
你打我咪保護囉
你唔保護我點打啫
你唔打我點保護啫

你唔打我咪唔保護囉
你唔保護我咪唔打囉

連同Nike毀約嘅勇氣都無，仲講武統

打啦屌你老母

唔係宣報咗幾年?

都宣佈左好耐啦好似
又賣軍備又盛

如此就係想人唔出聲，但係人都知佢知自己唔夠打

宣佈咗嘅喇，仲唔打？

你唔好埋嚟呀，你再埋嚟我就插自己

宣佈得 就駐左軍啦

中共就真係 all talk no action

佢唔笑個下好嘢

14億生番點管

佢地有條春邏輯咩
班友吹自己打得贏美軍吹到自己都信埋啦

係咪暗示支那係破壞世界和平嘅罪魁禍首
環時有無犯蟈安法?

哦

你唔打我點保護啊
你唔保護我點打啊

下？咩邏輯

所以中國想比美國保護？？

爆衫！

向難度挑戰原來就係講呢啲

宜家係食屎

仆你個街祖國再唔出兵我就考慮唔再愛國
不愛愛了

得把口姐
我就唔信摺被軍夠膽打

佢唔係講左啦咩⋯⋯我睇YouTube有線啲新聞應該仲有幾日day lags喎搞咩啊

打嘴炮咋嘛
幾時話過要打仗

隻黑煙航母好似壞左
打條毛?

隻遼寧號行得番未？

未正式承諾嘅，不過接近，而家美國應付台灣嘅係不明朗政策，即係我冇講到明會保護台灣，但係我做畀你睇嘅姿勢就係我會，等你唔敢打

你們不要再打了.jpg

啲因果亂到呢喂大佬而家係你武統台灣人地先保護咋喎

咁到底係台灣省定未統一呀

美國的戰略模糊策略

前題係美國出兵，美日安保條約先會生效日本要幫台灣，美國就係從來都冇承諾過只要中攻打台灣就一定幫

而家都唔算保護？講到明打台灣就打9你啦wo,打完飛機未姐

台灣中國
一邊一國
冇咁得閒接收中國

訓左幾耐呀 保左好耐啦

你夠膽就保佢 你夠膽就打佢
你唔保佢我點打 你唔打佢我點保

快啦

再唔打維尼都變翠翠

好撚
射得未呀

all talk no action

食埋屎就出動了！

支持打台灣
快啲打

快收服台灣比我瘋狂去

搵個生番頭去管

美國統治中國

射兩支飛彈埋去咪知保唔保囉

一早保護緊la又鳩up出兵打la吊你

想睇返攻打台灣段潮文

支: 你班美國佬到底想點呀，如果我打，你會唔會出手呀，好撚模糊呀

*奔雷手文泰來

美日安保點解又唔出兵呢
釣魚台唔係中國領土？

你要戰，便作戰！

出兵保護尖閣諸島

美國幫手核爆北平算啦

不過宜家個行政長官……

求下你保護啦我想舞統啊

支那狗：

中國咁大個爛攤子等外國瓜分好過台灣自己收返

打未呀好撚悶呀

講左好撚耐啦 打未呀

唔係唔敢打，係未準備好，反正都準備左20幾年...唔差在準備多20幾年啦..

冇錯 中國唔打台灣 美軍點宣佈保護

唔係已經宣佈左好耐？

放馬過來 鳩吹撚用 匪軍攻台 政權覆滅

頂........聽都聽到厭了..........
好心終國係打就打啦........

去到翠華死當日都唔知有冇派過一隊兵去打

已經保護緊 仲唔打

會立即del新聞

打飛機都打唔起

美軍宣佈未？ 不過唔宣佈都保護緊 唔係咩？

布林肯11號係NBC重申根據《台灣關係法》，美國承諾確保台灣有能力自衛，唔係會出兵幫台灣
美國繼續戰略模糊政策

唔係講左好耐喇咩。。。

係即刻一國一制香港咋..
次次都係搵香港來發泄架啦

之時

即係幾時

中國一旦宣佈統一台灣之時，美國就承諾保護台灣
loop死左

夠話2020打台灣啦
ATNA

小粉紅 五毛 黨媒 都係鐘意 偷換概念

日日講，唔悶㗎咩

又話一個中國, 邊到嚟統一台灣?

係未 12020 年呀

邊個中XX國....

唉，就算彊屍都未必有機會睇到

老人痴呆水鳩翠翠出手之後就

美國要mon住ukraine russia對壘
如果支那真係要搞鳩台灣
依家唔搞幾時搞

你唔打我咪唔保護囉

你唔保護我咪唔打囉

你唔打我咪唔保護囉

。。。。

呢句野咁熟既，唔知邊一年聽過

美國有足夠能力同時打贏俄羅斯＋中共

係咪指支那會比人一日滅國?